{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049856",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 로드31펜션"
    },
    "text": "檜ペンションは大型プールを保有している一軒家ペンションです。お子様が一緒にいる場合は、保護者の注意が求められます。画像は実際と異なる場合があり、予約者以外の訪問者はお断りしており、保護者の過失による事件に対する法的責任はありません。客室内では焼き肉や天ぷら類の調理は禁止され、全体的に禁煙政策を実施します。入室は15:00で退室は11:00です。ペンションの送迎サービスが利用可能で、陽南停留場で会う必要があります。バーベキューのために炭とグリルのセットが利用でき、時間は23:00まで可能です。炭とグリルのセットに肉も付いていますが、黒豚の肩ロース、ソーセージ、きのこ、おかず類、ソース、ご飯、ナムルが含まれています。幼児は20,000ウォンで客室に定員がありますが、最大人数を超えることはできません。檜風呂と室内スパが利用でき、Wi-Fiも無料でご提供いたします。ペットは許可されておらず、朝食サービスは9時から提供されており、無料です。プールは夏季に営業し、利用時間は21:00までです。ラッシュガードや水着を着用し、日焼け止めやオイルを塗っていない状態でプールを利用することはできません。カフェではコーヒーや飲み物を提供し、駐車場や消火器、火災感知器も備えています。個別暖房システムもあり、ピックアップサービスを提供しています。周辺には渓谷と海水浴場が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "檜ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "檜ペンションは大型プールを保有している一軒家ペンションです。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションでは子供連れの利用も可能ですか？",
            "answer": "はい、お子様と一緒にご利用いただけますが、保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "ペンション内では焼き肉や天ぷら類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスが利用できます。陽南停留場でお待ちください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルのセットが利用できます。時間は23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには黒豚の肩ロース、ソーセージ、きのこ、おかず類、ソース、ご飯、ナムルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児は20,000ウォンの追加料金がかかります。ただし、定員を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションには温泉やスパがありますか？",
            "answer": "はい、檜ペンションには檜風呂と室内スパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されます。時間は9時からで、無料です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季に営業しています。利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を準備すればいいですか？",
            "answer": "プールの利用にはラッシュガードや水着を着用してください。また、日焼け止めやオイルを塗っていない状態で利用してください。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "カフェではコーヒーや飲み物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、檜ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションではピックアップサービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、檜ペンションではピックアップサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "檜ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "檜ペンションの周辺には渓谷と海水浴場が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 703
    }
}